其實失業有乜能野好怕, 我宜家炒股每日過得好自在

講下我既背景先, 我係尖咀某間"著名"的酒店做部長, 人工可以
但社運前每日生意好好, 對外要對住班大陸暴發戶, 對內要對住班濕尻廢柴管理層
跟住一個肺炎搞到乜能野客都無晒, 一半前線員工比人炒左, 我係其中之一個
但我都無野既, 攞住之前儲落既本(少過一百萬, 多過五十)
日頭炒港股, 夜晚炒美股
計落計落, 我一個月既回報率都有成30%, 我宜家賺既錢仲多過我以前上面D 濕尻主管
根本我宜家靠炒股都可以有以前份人工三倍之餘仲好多時間吃喝玩樂
一路係茶樓飲緊茶一路炒股
仲要我宜家係股壇新仔, 如果我再睇多D 書, 再多D 經驗我月回報率分分鐘係DOUBLE
我係度唔係講我自己有幾能勁幾能巴閉
而係想講, 引用宜家好紅姓車果位YOUTUBER, 傳統既賺錢方法已經失效, 如果你仲係諗住
以前果種賺錢方法, 太慢啦, 唔好晒時間啦
呢個世界變化得好快架, 好似你地班能樣咁, 仲諗住打工可以過世既思想已經OUT啦
今日你地無比人裁, 呢個世界變得好快, 乜野人工智能, 乜野機械化, 乜野網絡化
下個比人炒既就係你, 你地仲ON99咁以為無事, 知唔知乜野叫居安思危
香港人, 醒下啦

日日係屋企炒唔悶咩

有打開波既都

美國股炒到12點已經想訓

利申：價投

我玩到一點兩點, 之後SET限價盤就訓

賺咗幾多

咁樣仲辛苦過返工

支持樓主sell車志健

潮文黎？

比以前人工多

唔係SELL佢, 唔覺得佢商業真係超有料, 但佢講野係幾得

無圖

我又唔係賺百幾萬千幾萬, 唔駛圖既, 唔信就算